喂大佬，1500蚊可叫雞屌到半model級，做乜要買相

啲毒撚唔好咁痴線啦
$1500走去買相打丁

笑撚死
香港男人真係好撚廢

個撚個俾錢買相
做壞晒規矩
仲邊有人出嚟做？？

個個走晒去買相

啲戇鳩仔真係做撚壞晒規矩
你哋鍾意打J咋
我要屌屄㗎

其實以前酒店雞都係己8~900,係班傻仔毒撚炒到ptgf上兩三千

學色麻話齋班毒撚鍾意用錢同d直播主/賣相雞建立關係呀嘛

你好難理解到班毒L

人哋當你水魚咋
建立關係

不過我從來都唔怪啲電子雞
有求就有供

我只係怪啲毒撚點解咁唔爭氣
比班電子雞食住上

因為叫雞的勇氣都冇，或者自己漆到唔見得人，所以咪網上……

係ig大把韓/台妹public post都露得多過佢
做乜撚要每個月幾百幾千蚊咁課比d香港賣相雞
其他國家嘅賣相雞都冇佢地食得咁狼死 仲要露得仲多
大家都係毒撚 香港嘅毒撚都低賤d

毒撚唔叫雞，叫雞就唔係毒撚